人越大越驚自己一個出街

以前中學獨行俠
毒撚
行山自己一個行
成日一條友鳩行
荃灣行去屯門呢d
個陣追星
第一次係女同學約
跟住自己鍾意埋一份
但多數自己出
因為女同學自己有仔
以前真係唔覺咩
仲覺得好爽

但人係會變
你唔變時間都改變你
自從有白頭髮開始
塊面開始有暗瘡疤暗啞開始
行親葵廣新之城
都覺得d人用異樣目光望自己
買sharetea飲
同d學生妹一齊等
就挨住欄杆望馬路扮等人
出去追星
已經唔敢追細過自己d新人
起碼要同期
同自己一齊成長個d
就算落街買飯
盡量唔俾隔籬鄰舍見到
盡量唔堂食
有野落銀行郵局搞
情願返緊工唔食晏落去排
都唔想放假特登去
覺得搭車好瘀

其實我都唔係好大
可惜真係老過好多同輩甚至長輩
有d長輩五張野一條白頭髮都冇
自己三十就一條條標出黎
自己追個d星
大自己幾年但話佢讀緊書都有人信
搭親車見d人大過自己仲滿頭青絲
就眼紅
就唔開心
心痛自己
憎呢個世界

集會好多人陪你 聽日見
————————————
聽日下午三點要人
愛丁堡有社福集會！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

樓主你某男諗過染黑啲頭髮？

有冇*

即係中學塊臉白滑靚仔
大咗之後變咗油頭毒臉
自卑消沉自慚畏首畏尾

識得兩個朋友
一個18歲已經出白頭髮 愈出愈多
所以佢keep 住染髮
唔靚仔

另一位30幾
白頭髮比例同黑髮係五五波
但係佢唔染
佢好多朋友
唔靚仔

所以你生白頭髮未必係提早衰老
只係基因問題